# yafuz

## Yet Another Fuzzer

План:

1) Реализовать пользовательский интерфейс через командную строку
2) Реализовать help
3) Реализовать генерацию корпуса на основе расширения покрытия
4) Что-то ещё реализовать
